六月九號上街，支持韓國瑜

6/9，到香港人，銅鑼灣見

港島發大財！

習帝個女都做美國人。